[年經] 大家用口吸氣定鼻吸氣

=口吸
=鼻吸

咁多年都口吸
直至前排睇咗個教呼吸po之後 改咗做手動鼻吸

DLLM

個鼻一出世就壞撚柒左 壞埋右

前排轉天氣搞到鼻塞 之後迫住要用口吸氣
鼻無再塞個陣 我已經唔知點吸氣好